假設我係林鄭月娥 (Currie) 上緊連登，有咩想問我？

我試下扮佢答

點解叫currie?

呢位市民嘅心聲我地聽到了，餘下任期我地會加強溝通，但首先我地要反對暴力。

咩cup 數
有無同老公拍過閃卡

你老公粗啲定小熊維尼粗啲

賣港死全家

你幾時死？

長命百歲百病纏身

香港最重要係經濟穩定，為下一代人建設更美好嘅社會。但首先我地要反對暴力。

612個鎮壓oder同暴動定性係你 中聯辦 定維尼落
612唔比成立獨立調查係你既主意定中共命令

B cups，老了，縮到 Aaa 級。我同老公嘅閃卡屬於國家機密，必須以歷史文物嘅標準妥善保存係檔案室。

無論邊個粗啲都好，係反對暴力嘅基礎上，我地先可以認真體會到。

打漏左手臂

幾時死

呢一刻你可能好想我死，但我會盡我最大嘅能耐去完成餘下任期，去證明比香港市民睇。

你幾時死

林太加油
全靠你香港人先咁團結💪

我只剩下維尼及三萬名香港警察

全面落實 weconnect 政綱係我對香港人嘅承諾